北角真係唔好搞，土共暴徒唔講得笑

佢哋真係同你博命，唔會留手
求前線收手

求大家冷靜

搞左啦，呀軍師宜家點呀

係喎真係唔會留手

係我地唔留手啊

下次要留低佢地一隻手